有冇類似呢種風格嘅歌？

依種？

呢首係軍歌？

用德文唱呢類歌好怪
不過係幾好聽嘅，幫推

Wolfenstein: The New Order 嘅宣傳mv

係幾好聽
但唔識形容呢種style

有少少似

唔知點解硬係覺得好似依首歌

因為呢首歌背景係元首贏咗wwll

似folk歌
德文唱應該係德國folk掛 唔識分咁詳細